兩個世紀以來，世界各地的精英階層一直在破壞海地的主權，使海地人民陷入貧困。 海地不是詛咒。 它是利用。 Malaika Jabali 2021年9月22日|Essence.com 
 如果我們失去了本土植物的基因多樣性，我們就會使我們的景觀變得貧瘠，使它們的適應力下降。 並不是所有的綠色事物都是一樣的朱莉·福克斯，2021年4月28日，MIT科技評論 
 這雙重赤字使我們的友敵更加富裕，卻使現在和未來的美國人更加貧困。 2013年6月5日，丹尼爾·格羅斯，每日野獸 
 羅斯納似乎認為，這樣的抵制只會使我們對這些關鍵問題的認識變得貧乏。 “隱形人”被指控“洗白”Sigal Samuel, 2012年11月12日，每日野獸 
 他們的基本主張是，如果政府現在增加開支，赤字就會增加，那將使我們的子孫後代陷入貧困。 忘記刺激吧，讓我們談談儲蓄吧羅伯特·h·弗蘭克| 2011年9月8日|每日野獸 
 簡而言之，為生產性投資提供資金的赤字不僅不會讓我們的孫輩變得貧窮，反而會讓他們變得富有。 讓我們開始消費吧羅伯特·h·弗蘭克| 2010年7月20日|每日野獸 
 給予既不會使她寬裕的錢袋變窮，也不會使她慷慨的心變窮。 歐內斯特·林伍德，卡羅琳·李·亨茨 
 卡斯特神父是個瘋子，但總的說來是個好人; 他看到我這樣毫無目的地窮困潦倒，感到很難過。 盧梭懺悔錄，完成|讓·雅克·盧梭 
 西班牙的政策設計了一種更加巧妙的辦法，使這片土地上最富有的家庭逐漸陷入貧困。 荷蘭起義，完成弗里德里希·席勒的| 
 在我們正在討論的這個體系中，允許他們出口皇冠就等於讓他們自己陷入貧困。 政治經濟學論叢|弗雷德裡克·巴斯夏 
 有時，大自然似乎把她所有的智力和道德財富都花在了父親身上，幾乎使兒子們變得窮困潦倒。 解釋者的聖經:約書亞書|威廉花園布萊基